［光復香港］7.22凌晨係曆史轉捩點，下一步要點做

經過7.21遊行同抗爭
香港巿民，特別係和理非
都睇到所謂勇武係要點做

同時
元朗發生黑社會襲擊巿民事件
警察失職
全港市民怒不可遏之外
更反映岀自衛重要性

兩者結合
香港人對勇武升級嘅心理關卡再低一級
下一步必須宣布香港政權失效
連最基本人身安全權利都無保障
管治失效
推番政府係香港人唯一岀路

兵貴神速
香港同香港人已經無時間再等
呢3日內必須有第一波行動

應該光復元朗先？
定全民罷工入金鐘直攪政府？

光復香港 時代革命

罷工搞撚左元朗先

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

直搗黃龍當然要
放火燒村唔少得

我都好想喊
唔止係傷心，而係悲憤

咁應該鼓勵大家去邊度先
要適當動員先夠人

直搗黃龍先
sor

好
你覺得應該星期二定星期三？定再遲啲？

好 摛賤先摛王
幾時？

建制派及其政府 公然發動恐怖襲擊！

聽日啦

元朗唔急喎 不過如果有人走入去我諗唔會有人反對

今次契機好難得
一定要把握好
一舉推番港共政權

推

過多一日香港人就無咁嬲咁啦wo
22/7最好

趁大家都睇live睇到夜一夜，聽日罷工可以順便晏d起身

23/7實無人支持

而家嬲得你地幾千人咋！其他訓緊覺呀！

似乎已經有民間自衛隊
香港人全面升級好機會

比香港人聽日睇新聞先！
咁樣唔代表２２號你地唔做得野！

元朗先
罷工果日就可以郁手

屌
完全認同
我睇撚住立場live，我屌佢老母

一定要星期三 依家仲係好多市民唔知情

星期六搞元朗

依家大部份市民訓緊 聽朝先知依家發生緊嘅事 邊罷得切工?

其實都係
同溫層得好緊要

聽日又要打民意戰
好可能會有好多人覺得
中環示威者搞亂檔
元朗白衣人搞亂檔
警察無用
政府鳩縮
香港好亂
oh sosad番去煲下愛回家算

應該入元朗掃場壯左膽先

我知大家好嬲好想快撚還拖 但係做野真係要有策略！
比多一日時間香港人聽日睇新聞！

真係要人多
佢地真係唔識㗎
唔會有陣，唔會好似黑驚咁玩回合戰
無得傾
議員都無用
記者都打
真係要人多圍鳩佢
所以呢個po就係想討論
下一步係入元朗定岀金鐘中環

我相信啲怒火已經係膽
只係唔可以有勇無謀

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

大家要send岀去
send去啲中立人士多嘅group先有效

有道理
咁點搞唔可以就咁算我屌佢老母

元朗